覺唔覺得日本人好似串緊班韓仔咁？？

落後 唔心急
唔打人
人地受傷都踢個波出去

班泡狗個玻璃心又碎啦

洗乜串 根本冇正視過

仲要成隊日本仔好多有型有款
唔似泡菜咁

泡菜成隊都好撚樣衰

呢啲叫不亢不卑 唔係串 係球品典範

平心而論
泡菜仔對手係瑞典 德國 墨西哥啵

比你對掉，你泡狗贏撚到哥倫比亞咩

駁唔到

哥倫比亞3分鐘開始踢少個...

南泡個mk籠

日本對手有文尼wor

樓主都on9, 有體精守球例都叫串， 咁我地咪成日串監獄班大佬

命氣都係實力一部分
似韓狗咁撚差球品
咪有報應囉

日本真心猜得好
泡菜戰術=斬比孫興民自己搞掂

仲有14年泡菜仔俾北非屌打到半場零射

關咩事

足球員唔整得容
踢踢下省甩個鼻點算

日本仲要係咁畀黑腸開㬹打，長谷部，昌子源，yoshitda都各中一嘢，M'baye Niang條19幾次都有心抽水

日本搓到波，泡狗鳩斬比Son
高下立見

啱 仲有而家啲功夫都差咗
打唔爆缸

道友look

體精都講得出口

咁而家係日本黑哨踢走佢？
大家開波時條件完全相等，係你on9犯規比人紅左個搞到輸波咪即係你技不如人囉，咪講到日本勝之不武咁先得架

證明前面戰術到最後都係成功
不過見到shm咁跑法真係命都短幾年

高下立見

如果泡菜對哥倫比亞都可以3分鐘開始踢少個，因為斷左腳

架仔波底好過泡菜好多
泡菜想猜定個波都有心無力

Foul
日本 8 nigga 15

高下立見

相反泡菜

唔想提啊

屌，除左個mk龍

其他真係野獸咁款

攞日本同泡狗比完全係侮辱左大和民族

15分鐘8個犯規

日本幾時冇體精

有啲野有目共睹咪得
成日踩低人 抬高自己咁低質為乜

體育精神咪體育精神
乜撚野體精

又或者收買左球證黑走人地囉，又唔係未試過

點解可以撐日本 唔好以為有體精就可以將國仇家恨忘記 我寧願支持韓國 幾矛都撐

體精咩黎？體内射精定體外射精呀

我地香港同日本冇仇喎 ching你係咪睇電視？

國咩仇？家咩恨？cls

02世界盃

意大利 西斑牙 葡萄牙

落後個時
對方有條友擺明累地博透下打亂節奏
日本竟然踢個波出橫邊
仲走埋去虛寒問暖
睇到我o撚晒嘴

乜撚嘢體精 懶撚到咁

唔通我又要講 「屌母」

你老

向你解釋就係叫鄙視你？
問你拿小費就係打劫你？
唔打人，對手受傷踢波出界就係串鳩你？

咁講法都唔撐得英格蘭德國啦
八國聯軍入侵中國咁大國恥
唯有撐國足啦 但又唔見影嘅？

成吉思汗當年都殺咗好多支那人喎，幾時去蒙古報仇？

毛澤東當年都殺咗好多支那人 哩條數應該點計

唔咁啦 班大中華膠接唔到㗎喇

韓國連後場猜都甩
日本起碼做番好自己擅長既野先

支持日本係因為日本係其中一隊亞洲球隊
香港入唔到世界盃咪支持下其他亞洲足球
你話香港對日本就緊係老閪都撐香港

呢個point好似唔係幾好
咁即係要支持埋黑哨韓狗同垃圾沙地

呢句真，宜家真係得孫興民carry，遲啲有多幾個新仔旅歐，拜仁都有個希望分擔到吓

仲要國家隊夾得咁少球罰球捕越位都捕得咁有紀律

人地墨西哥踢得不知幾斯文

我都幾鍾意日本，日韓14嗰屆都係柒菇碌出局，但今屆日本係有隊型好多，乾貴士同柴崎岳真係幫到手 比起Ki同具滋哲2個早成名旅歐但都無乜點突破

但點解日本勁又一定要比韓國，15亞洲盃日本嗰陣廢泡菜入到決賽又唔見有人講，我諗日本仔本身都諗過咁樣比，做好自己咪得，係都要加啲rivalry落去

要我撐兩隊黑哨狗？不了

劣等民族

垃圾泡菜

你老母我地係中國人 你流住祖國既血

日本侵華呀仆街仔

侵咩華？係進入呀傻支那仔

你對唔對住你祖先

對唔對得住

關香港咩事

你係未想講對唔對得住呀支那仔

咪打返岩啦 大家都係中國人

中你老母呀支那仔
認親認戚

因為崇日個班唔抵得韓國近年娛樂過左佢地頭 又唔抵得港女迷韓
你唔見佢地開親post都只係踩韓狗
唔反阿根廷巴西個堆黑哨狗？

利申 反日韓狗

你否認又點 你係中國人係不變事實

架仔對住力架控球率都有57%

咁支持黃種人，應該得韓狗同日本
韓狗唔算係踢波，可以收皮
日本真係show 到比大家睇亞洲足球係有料到

邊個得閒同你黃種人光榮

你有冇見蘇格蘭人撐英撚
克羅地亞人撐塞爾維亞人
瑞士撐德國人？

係你自己姐，唔好拉埋我落水

因為韓狗真係賤種，又功夫足球又黑哨，係好明顯嗰隻黑哨

民族質素高下立見，日本君子，又踢得有文有路，有氣有力，訓練有素 韓狗癲狗，踢到一pat野，傳波斷攬，出界，唔夠力氣就打人唔係踢波

其實唔只泡畜啦
日本隊波品縱觀世界都係數一數二

過頭
叫依家班所謂韓星過五年之後仲係度先好同我講超越啦

你當塞內加爾同哥倫比亞死架，哥倫比亞會輸命架

車氏父子個期都唔會90無力，120分鐘仲全場緊迫。

我係Fifa 實編佢地永遠同組

占士，法卡奧，古惑大盗
文尼，尼安
利雲

我淨係知南韓狗過黎都要輸

老毛殺你祖宗多過日本仔N 倍啊。蝩蟈人。

利雲道夫司機係佢地面前都只係浮雲。

點解唔可以撐其他國家既人，如果佢地睇波兩隊都唔係自己國家唔可以支持其中一隊？定原來全世界人都唔可以睇自己國家以外既賽事
日本唔止足球，係成個民族以德服人，有品德既人自然值得其他人欣賞，韓狗呢除左娛樂圈既創造既假象，人民質素同大陸不相伯仲
唔好話以前既仇恨關唔關我地事，中國古代美德以德報怨，怨怨相報何時了，日本唔通俾美國炸完原子彈又一直憎人？日本人比大陸更加遺傳到中國既美德，點解唔好好向佢學習

個人技術。走位。整體。每一樣日本都屌打南泡。不過格食格。如果兩隊對手撼。一定南泡贏

三年零八個月

反而想睇下贏國點寫依場波

佢未撚訓醒姐
知唔知自己講緊乜撚野呀
似足班垃圾藍絲咁
國仇 呢到係香港呀你老母

我依家食緊支那 d 屎，支那仇人更加要撐

日本人也是黃皮膚黑頭髮

支那人走水貨，炒貴哂 d 樓，質我地食沙士，講仇邊排到日本

放返支日本旗出黎先

老實講 唔整容既泡菜 無論男定女都係柒到巔峰

有邊個國家唔係支那仇人
支那係世界公敵

狗都撐

體外射精

好撚勁架仔

國家質素
韓國只係另一個大陸

屌你老母六四都冇死過人
邊撚度有國仇家恨
你喺現場咩你老豆老母俾人殺咩
戇鳩鳩人講你就信

咁點解又要jer住韓狗02年？

仲有日本大和民國
戴咗俾我哋幾多好嘢
CD Walkman md av
幾多廣東歌係改編自日文歌
日劇日本時裝等等
我都經歷過
日本對我哋只有恩沒有仇

韓狗

講咩都無用，我夠可以話小豆紐亞費爾斯堡日本過嚟都要輸

同洲榮耀？

因為韓國到今時今日都仲係一樣咁惡劣,無改善過囉

茅都係茅嘅，但又唔係完全想整傷人無波品嗰啲，有時都會自己認衰扶吓人，似係真係唔夠打要用超技術多啲
唔同02嗰啲真係有心針對性踢傷人

泡狗有撚能力搞到哥倫比亞3分鐘踢少個咩

泡菜撚夠塞內加爾踢咩 琴晚日本仲要入肉攻勢多過塞內加爾 可惜

俾佢出到線一係比利時一係英國
兩隊贏到事但一隊都名留青使

日本體力真心覺得勁, 成場咁跑都無人抽筋, 南泡都有人抽啦, 淨係體能南泡家下真係差過以前

成堆人講話日本贏唔到乜乜乜 南韓贏唔到乜乜乜
其實未打過點知
墨西哥都贏到德國啦 踢波唔係下下淨係講牌面嘅

連觀眾都係
呢啲先係真正嘅韓國人

呢個post好正

泡菜狗只係講韓文既支那人姐
輸波打人

ki今季傷完之後冇曬態，同上季差好遠

宜家好無活力，史雲斯第一季米曹嗰季同埋新特蘭嗰季都好勁，宜家真係喺中場梅下梅下駁吓腳算 啲長傳遠射無曬

分分鐘輸比巴拿馬

係 我都睇左幾季天鵝，以前都已經慢，而家仲慢 國家隊仲要打防中，真係玩9佢

泡狗明明仲有個權昶勳OK嘅唔揀
係要揀堆廢嘅

琴晚日本真係踢得好，好好睇

日本咁既勢唔驚波蘭啦

佢強姦我地既女人呀

日本無打中國？

三年雲八個月

up乜9

日本係咪最尾嗰場唔輸太多，唔攞黃牌就出線？

日本贏就一定出線
輸就靠得失球，犯規
目前日本係比較佔優，nigga 就危

踢到墨西哥差唔多每分鐘都有個瞓係草地喎

體精
你返屋企吞精啦

剩係泡菜個龍要化妝就已經知輸晒

你老母俾人老強又拉我地落水

你老母比狗屌 比你屌

泡菜仔食屎啦，特別個隊長，無品到仆街

好似傷咗

講真如果Ki有番啲長傳球球過頭波比Son同黃喜燦哨應該都幾有威脅，呢兩場泡菜最有威脅啲埋門都係靠咁比興民跑

好波呀日本 球品都已經完勝垃圾韓狗啦

原來日本輸都唔係好掂，poland 同nigger draw 就一定out

上面隻五毛真係好搞笑